不如改名做零燈

煩膠就要bam?
咩道理
00後ho ball

成班97後鬼識咩叫言論自由咩

羊咩傻閪左

肥絲咁貼我算唔算洗板

唔算
但你不停咁做都係煩膠

煩膠咪煩膠 又唔會俾人ban

ok咁算唔算洗板

而家羊咩ching有admin主持公道

其實依到有無版規
護住肥屍班人話佢無犯規

唔鍾意見到可以考慮善用封鎖功能

admin話貼水蛇春圖冇問題 以後會個個post都貼

又唔block又要嫌人煩到底係咩心態

Block乜撚 我好想睇